香港有邊間日本居酒屋係好食?

好似好撚多都好伏

九龍城 陸奥酒場

元氣一杯 hokahoka

燒房焗

不了

唔係炭燒唔好同我講好食

邊到有

石山

係日本食過，果種炭香真係重點黎

元氣一杯 ＋1

中環有間街邊幾好食
不過都幾污糟

好唔好食先

香港好難拎到牌

令和

大坑 角川

申子

hokahoka都唔錯
侍應好有禮貌

我推

冇錯，好想去日本食

睇過佢呢條片 唔似識煮野食

仲要係黃店

不如睇埋喱騷

田舍家